港鐵靚仔靚女職員

你打溜個你問我答定唔記得出圖?

基哥囉屌你老闆

D波板糖人搵咁小錢就用個樣來J?

中上男神？